吹哨人嚴麗夢博士篇論文出左了, 內容指武漢肺炎為舟山蝙蝠病毒合成

Twitter

PDF file

閆先岩, 打錯字

推

Go and retweet

多謝教授

留名跟進

係咪好多人DL緊

original link俾人hack 左

pdf 條link 好似開唔到?

真係找數

真心 好驚炒車

國家隊認證

推佢老母

共狗即刻做野，睇唔到了

除時可以再upload

推左先

Dr. Li-Meng YAN
@LiMengYAN119
The preprint website Zenodo is hacked immediately since my first report got published!

共狗水軍今晚唔使訓

Tui

證明係真野

點會冇

Push

佢越hack 啲人就越想睇

So true

可唔可叫佢upload埋上arXiv

正啊喂

笑撚左 hack 完有撚用 點都有位放

有人backup左
但未知係咪原本個pdf

無可能炒車

之前中共都收買左27學者同所有華文媒體
話病毒來自天然

之後中共肯定繼續咁講。所以睇你信唔信中共囉

真係找數，有誠信過郭文貴

#49

Go and retweet and download la

tui

即刻有國家隊認證

DL左了

Seed呢

八國聯軍條撚準備

閆手足

好波

Btw會唔會有DDOS 連登

留名等識嘅人解讀

有推啊

睇唔明但好似好撚勁

睇唔到

J圖of the year

國家隊認證
其實出過街既野，已經大把人backup

唔識睇，幫推

Down左，等睇中共收皮

最花生係燒埋XGDX

閆博士

一早知啦

放blockchain 永久保存

push

係咪同我#49 po條link個back up個pdf檔identical?
我原link download唔到

留名等講解

hack黎把撚咩
動員話佢racist啦快d

有冇料到?

已down,推

閻麗夢武漢肺炎科學報告 大圖 backup

Dl 咗嘅畀返條check sum

標題D英文都剩係識6成

有冇bio叻嘅可以解釋下
睇得明每個字 但睇唔明個意思

聽日睇文

推+LM

留名學野

等睇

仲係開唔到

Yet, this cleavage site is completely absent in this particular class of coronaviruses found in nature. In addition, rare codons associated with this additional sequence suggest the strong possibility that this furin-cleavage site is not the product of natural evolution and could have been inserted into the SARS-CoV-2 genome artificially by techniques other than simple serial passage or multi-strain recombination events inside co-infected tissue cultures or animals.

有無識既人解下

記得一開始就有印度科學家話係人造，會唔會都係翻炒。

好驚
照計真既龐貝奧會第一個黎屌

推呀

中国製造 武漢肺炎
鐵證如山 不容抵賴

等一日，睇下外界有乜反應，但我地照推左先無壞

國家認證??
本身都諗住無乜人會理佢

所以美國大使走得咁急就即係準備開波？

比幾粒鐘D勁人研究下
應該半夜有國家會出聲

要等外界睇左先

然而，在自然界中發現的這種特定類型的冠狀病毒中完全沒有這種切割位點。 此外，與該附加序列相關的稀有密碼子表明，這種弗林蛋白酶切割位點不是自然進化的產物，很可能已通過簡單的連續傳代或多途徑人工插入了SARS-CoV-2基因組中。 共感染的組織培養物或動物內部的-菌株重組事件。

dr yan話俾人hack左，個網變左error 503

始終都要fact check

Zenodo 係CERN嘅, 睇佢hack得幾多

尋日定前日咪有人開post笑博士英文差

打仗了

on9美國撐腰都唔信,抵你成世做低賤支那香港人

真係要推

老老實實， 我英文水平睇唔撚明

XGDX 嘅百年聲譽會唔會一鋪清袋

以前 hku 係精英嘅象徵
而家 XGDX 變咗病毒，死亡，暴政嘅象徵

支方認證

留名等聽日華文新聞

唔好等聽日啦，而家就睇文啦，唔知聽日會唔會突然消失了

下載唔到
中方做野咁快手

下載左啦

一定一早比美國政府睇左
部署好哂先公開出街啦

屌我以前讀live science都睇唔撚明
已經好多超越左本科既範疇

有冇人解釋下

如果係真
究竟會有咩行動

1.4 Summary

Evidence presented in this part reveals that certain aspects of the SARS-CoV-2 genome are extremely difficult to reconcile to being a result of natural evolution. The alternative theory we suggest is that the virus may have been created by using ZC45/ZXC21 bat coronavirus(es) as the backbone and/or template. The Spike protein, especially the RBM within it, should have been artificially manipulated, upon which the virus has acquired the ability to bind hACE2 and infect humans. This is supported by the finding of a unique restriction enzyme digestion site at either end of the RBM. An unusual furin-cleavage site may have been introduced and inserted at the S1/S2 junction of the Spike protein, which contributes to the increased virulence and pathogenicity of the virus. These transformations have then staged the SARS- CoV-2 virus to eventually become a highly-transmissible, onset-hidden, lethal, sequelae-unclear, and massively disruptive pathogen.
Evidently, the possibility that SARS-CoV-2 could have been created through gain-of-function manipulations at the WIV is significant and should be investigated thoroughly and independently.

佢地一早知啦
應該會發烤等其他人出聲

尤其美國CDC 福奇親民主黨
都唔知插左侵侵幾多刀
一陣Twitter 又當fake news unload 佢篇野都夠擔架

博士論文級嘅嘢，點到學士睇得明呀

啱啱先寫好,比D科學撚入實驗室撚一陣會知堅定流
唔會咁快有定論,同科學家做野好嚴謹,
最後實唔會答到好肯定

好搶心佢俾人買起

真人出埋報告都重fact checked
搵上帝fact check

WW3既前奏?

push.

同埋我唔信博士佢自己冇save低一份

等高手分析

擺明身有屎
美國政府應該一早睇左
侵侵又有子彈

所以我咪回覆佢 根本唔係英文水平既問題

我都笑左

而家美國東岸朝早10點半
西岸 7點半

根本一早揀啱晒時間出

我出post15min入都dl到，果陣時已經有2k like, 應該好多人dl到

有啲嘢唔係咁講，唔係要peer review 做乜?

學術論文要經過peer review先可以正式publish上journal
我比較好奇邊個科學家會肯做review

有冇BACKUP LINK

retweet and download

關咩事，呢啲點都要揾專家fc㗎啦

係wo,撞正美國嘅中午/朝早

Bump

突破性發展

華文應該唔會講
之前27學者新聞都歸晒邊
引用27學者聯署
話病毒並非唔係天然
（其實係華文亂翻譯）
話佢地先係權威，然後話其他人炒車

這部分中提供的證據表明，SARS-CoV-2基因組的某些方面由於自然進化而極難調和。我們建議的另一種理論是，該病毒可能是通過使用ZC45 / ZXC21蝙蝠冠狀病毒作為骨架和/或模板而創建的。 Spike蛋白，尤其是其中的RBM，應該已經過人工操作，病毒可以結合hACE2並感染人類。通過在RBM的任一端找到一個獨特的限制酶消化位點來支持這一點。可能已經引入了一個不尋常的弗林蛋白酶切割位點，並將其插入到Spike蛋白的S1 / S2連接處，這有助於增加病毒的毒力和致病性。這些轉化使SARS-CoV-2病毒最終成為高傳播性，隱匿性，致死性，後遺症不明和破壞性很大的病原體。
顯然，SARS-CoV-2可能通過WIV上的功能增益操縱產生的可能性是巨大的，應進行徹底和獨立的研究。

重點係個prof嘅人身安全

好靚好正好想j閆博士

大學讀過micbro 完全睇唔明

依家專家歸晒邊
無人會幫美國fact check

佢自己就係美國
時間上梗係啱

Peer review

銀芽

J完改得retweet

真係要等識睇的人評價下

Solomon Yue

求其用email鳩寄去cdc ,whitehouse已經有政府機關幫手copy啦

推咗先

SORRY
『並非唔係』雙重否定搞到LOAD多咗1秒

中共等比全世界圍插

我諗佢呢份報告應該一早做起左，依家公布得即係已經有美國方面嘅專家proof左

等睇好戲

推！

睇唔明, 但都幫手推推!!

雖然睇咗一陣完全唔明，但好似好厲害咁

係，只係中國將peer review玩爛左
我都想知有冇其他專家講下點睇呢份report
同埋幫嚴博士peer review果位咩背景

全世界RT

一齊retweet

solomon yue

唔知幾時先有學者出黎討論
討論度越大越好

#ccpvirus

唯有安慰自己
睇得明嘅話 可能我地今日已經唔係坐喺度

全世界國家肯同中共索償未

呢條link係睇到成份report架

有篇paper 話外星黎。
人唔笑，狗都吠

全球追數時刻

可能only ??

ccp出呢份野嘅時間仲要同嚴博士好近

左膠講下兩句

雖然有好多medical terms 唔識

不過真係論證係非自然同由軍事級別lab制造出嚟

左膠：睇唔到 聽唔到 人民幣最香

想有人解釋下份report

幫佢用MD5 checksum方式散開去得唔得，我識講唔識整

唔好就咁散！因為會被人有口實唔知係咪original

等專業巴打講解

嘩 咁精彩
五毛通常會話睇定d 驚炒車

高手？

雖然我都係唔太明白

retweet

lm

retweet啦

推到百國聯軍

Genetics
Virology
Molecular Bio
最憎嘅科目炒埋一碟
😂😂😂😂😂😂😂

我記得你係五毛黎

anyways 大家retweet
唔好輸比d五毛

推下先等另外專家確認

睇等專家分析

pish

一齊retweet

唔好輸比ccp網軍

佢地d招數黎
堅持講，不停講
再出n咁多版本
目的係混淆視聽
過若干年後就攞返呢d「證據」出黎改變歷史

好多頁

美國可能已經做咗先出嚟

呢個人Twitter條link 有曬report嘅screenshot
如果zenodo死左就睇佢啦

大家唔好跟車太貼
等啲專家分析左篇論文先

推爆佢！

睇唔到？

無睇, 但呢d野要有公信力就要peer review....
好撚多支那"學者"喺外國...

我清楚 唔係好得閒花心思喺五毛身上
但d人話得你係五毛總有原因

連登嘅各位
一齊抗衡五毛

retweet

證據就係你係

adore

我得form3 level bio知識

睇完個summary就stop左

都未正式peer reviewed

你個名

沙士最有經驗嗰啲都喺大陸香港，呢堆人一定禁聲

咁佢真係

炒唔炒都證明唔到

大家 download 定

好似有本科學雜誌，如果登左5毛可能人肉ddos

屈你老母

最緊要散晒俾所有國家知道

刁腫為咗認屎認屁，都間接認咗隻毒係佢整嘅咗滯。
各間國際大廠有政府無限資金support下搞咗大半年都未有成品出現，而佢就話3月就打緊
某啲人偷步就係最合理嘅解釋

邊個同你講article 講既野一定係無錯
閆博士份report 入面都有講
佢覺得nature 入面一份article 講武漢肺炎來自自然演變係錯

真假等trump驗證

唔亂推
真野侵可以造 假呃唔幫推

Lm

Tvb港姐post仲推得快過呢個

希望今次唔好炒車

有學者認證就好

扮乜嘢姐

成日想洗白

咁你可唔可以解釋下

大家都係唔明 咁搵方法解讀下

我pccw好正常喎 重特登上多次去睇重下載到
係咪你地自己isp block左個網呀

我幫你推埋一份

多謝你，閆 professor

其實係成個連登都冇幾個人睇得明

呢個post好似上唔到熱門

上到

其實研究最重要唔係寫乜嘢
係支持佢結論嘅實驗/樣本dataset/DNA排序
呢啲原始數據等trump驗證
相信係堅嘅話佢會好好利用

我都唔識打佢個名

閆

準備打仗

Peter 攞料有時正正常常, 關鍵時刻就會出來放負分化
有一輪話啲五毛減人工得返一毛, 佢都有留言話自己俾人減左人工
表面是玩膠, 實際可能係真心話

終於成功左
頭先我睇幾次都無

article 係要peer reviews 架

再推下睇過點。

唔關事，就算你MIT又好，oxford又好，你幾top都好，自己寫嘅嘢做嘅嘢一定會當局者迷，所以先點解要有peer review

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

睇唔明 但我覺得佢好勇敢 佩服

點睇得明

最多明最後嗰part

睇唔明 但推左先算

佢好識扮自己人

無留意佢平時講咩 但見到佢成日比人話係五毛
所以我都認得佢

佢呢d得閒就出黎放負嘅人隨時搞到人無曬士氣

垃圾五毛

Push first

鳩UP既話美國會比佢post出黎???
你估係支那呀?

美國大把大學有能力fact check啦 等幾日就有concrete proof架啦

都係嘅
我見report四個學者寫
好似個個都係大陸人 （我唔知有無可能有台灣啦）
我見係拼音姓黎

好快佢會被人屈有精神病

呢類PAPER 要搵專門學家去解

一般人真係看唔明

我突然間嚮度諗.....
其實依家全民檢測....
會唔會有另一個可能性。係班撚樣想拎返d病毒突變的基因data再去搞野?

美國係要黎真既
你中共點discredit 都冇用

Twitter見到

第14版 都未有連登仔識睇，睇黎篇文真係好撚深

呢份report好似係total有4個學者一齊寫

希望快d有更多學者出黎討論啦
增大討論度對我地都係好事

唔需要100%嘅人都認證
只要有>60-70%權威學者認同我都覺得滿意
畢竟唔排除學術界比支那收買左

有精神病不過寫到篇論證咁嚴謹既論文

Open access journal好多時龍蛇混雜,
唔係話唔信佢,
不過等多幾日睇下啲真係嗰個學科入面嘅人有乜評價先

即係人手干預 同改造

不過時間性好吻合
今日無啦啦換中國大使
佢而家比美國政府保護緊 而份野出得街 應該有美國政府學者睇過

係啊

時間點可能係同美國政府溝通過tim

要識睇,一定要係biotech phd/master
仲一定要in DNA recombination
普通degree撚只係識將d vector切黎切去,再放落去粒cell到等佢自己replicate而degree撚學既野全部都係standard野,姐係全部都可以出邊買到既vector黎

For download唔到嘅人

份野全世界冇幾多人識睇
要等專家驗證報告有幾高準確度

文科仔幫手推

睇咗佢論文中所謂三點證據
全部三點都係”暗示”

最重要係DNA排序同軍方實驗室相近
武漢肺炎香港大學驗DNA都話有七成似沙士

老實講 唔堅
唔信嘅自己睇trump會唔會大事宣傳

Yes no vetting

但依家佢講到話peer review己經比人造左馬 lol

香港仲有8萬個美國人未走
唔駛擔心住

如果係堅嘅
你覺得trump會放過?

學你話齋我地唔駛花咁多時間喺五毛身上
推下有用po 做下twitter 任好過

真係過幾日睇下d學者點講。
侵侵識條鐵咩，都係佢背後d學者識姐。

十月開支那波

咁美國有證據去打支那
之後全球各國夾攻支那

我覺得佢係喺各方面證明隻virus嘅特點同自然演化而成嘅virus係唔同
從而再作推斷

我都明明地嘅 因為fyp 要做武漢肺炎病毒

想救人嘅入黎幫我推post

想幫12位手足報仇嘅入一入黎，我知道所有事情嘅真相，但我問你哋答

係

閆博士篇report唔知衣家開唔開到
定係仲係被ddos ing

Retweeted

Backup

好似好勁咁，輕輕推下

咪撚on9啦 出得嚟選總統
後面無能人支持 真係等連登破案咩

如果篇文有講點樣合成, 然後有人跟住又做到, 都走唔甩係人造
利申: 一直信係人工合成

8萬美國人可能就係持有綠卡嘅香港人

巴打你讀咩course㗎？

Pish

應該想快啲publish 先pub 去啲open access journal
咁大件事遲啲會有其他學者驗證架啦
唔洗急

我最鍾意嘅科目炒埋一碟

唔識

up

驚既係呢個所謂證據係假既係中共故意放出去

你解釋完我都唔明

我都係

唔關你事

我都好難解釋呢單野

佢地27學者故意出句非常偷換概念既statement

Back up link

希望d專家快d出黎review

同意
而且共匪出書 超限戰 講明會玩病毒戰 同細菌戰

如果係呢步棋真係行得好大

有良知嘅中國人個樣都特別順眼

份preprint既呢幅圖先係重點, 第一次有學者比左個可能既synthetic path出嚟

其實無直接證據
佢只係將全世界冇人知嘅新病毒
講到好似呢樣好似果樣好似
邊樣好似冇可能咁 所以可能係咁

全部都係好似好似
所以都係等trump好過

發現Twitter d回覆好多奇形怪狀既人

PUSH

一人一tweeter行動

唔好太指望專家
上次27學者聯署
證明左中共有能力收買27個所謂權威學者
中共一直用自己係世衛影響力搞收買
搵專家幫佢出聲易如反掌
要靠自己判斷同埋睇多幾個獨立觀點

講多少少，之前連藍絲醫生勞永樂都爆過，專家為錢寫論文已經見慣不怪

Scientific paper 一定要咁帶頭盔 唔係好易俾人質死

你覺得trump流?
如果全部都係支共/民主黨買得晒
佢根本唔需要出嚟說

侵根本唔係神
美國唔係中國
侵個仔想係Twitter post 篇文都比人unload左
侵之前因為HCQ 都試到美國對搞好武肺有好多阻力

backup

個icon遠睇好正

希望啦
只係侵侵就算有料到
最弊華文完全淪陷
因為過去幾個月跟呢單野跟得好貼
完全知道華文點樣集體禁聲
同埋點集體引用支那批准既報導

你一定未睇過學術期刊
從來冇學術雜誌會接受咁樣好似好似好似
佢呢篇根本係低幾個規格咁出文

當佢係想保護資料又或者乜來源都好
講嘢一半一半 只係好似好似
信trump 等睇佢有無用就知

唔識照推下

照paper合成多一次
做到嘅咪prove到
班支國收買嘅學者根本無得9up

留名等睇炒車

你未睇過咋掛? paper先最多好似好似喎

佢根本冇講過點樣合成

其實最關鍵係條pathway有人做到就

佢應該好少睇啲世界性研究

原產便宜左佢
出產地係中國， 係化武

好勁，雖然唔撚明

應該佔唔少

咪話最後都係靠學者

歐洲依家咁硬, 美國肯定些呀左俾全世界文明國家.

炒車都push 左先

依家買起佢已經冇用

侵侵一早話有證據, 我估係指呢份

美國應該一早開心Share咗比全世界文明國家

Twitter retweet!

推爆

R u kidding me
任何lab research做empirical evidence
一定清晰講明來源 驗證方法

呢篇野 NONE
因為全文都無實證 只係話可能可能
“點解基因排序相似
可能因為呢樣果樣”

唔好去argue呢篇文有幾專業
有經驗客觀事實話你知一定係零

但抱着相信有啲證據唔可以拎出嚟
等trump驗證

Peer review程序係點

驚乜L嘢炒車
你睇得明篇文咩？你連車都未開到點炒車

Btw自然會有好多真正病毒學學者考證㗎喇
呢啲學術野，唔係吹水野
係就係，唔係就唔係
想炒車都難

人類文明嘅敵人
唔怪得支共最近放風話核攬炒啦

所以轉吹外星人
就算唔係天然, 都係外星人formula黎, 唔關事
我愛國愛黨, 黨話外星, 就外星

就算証明到隻病毒係人工合成

口交部都會話隻病毒係由博士同美國製作合成帶去中國武漢散播

當然其他國家信唔信又一回事

講炒車果班真心on9
做花生友都有得炒車？

連燈仔fyp已經做到肺炎病毒

博士真係好有氣質！

仆街 隻隻字都識 但放埋一齊九成唔明
我淨係知有人工改造過基因

相關嘅topic啊 打少幾隻字就搞到咁 sor巴打令你失望啦

推上去

你有冇bio background 先

2020-09-13美東早10點，瑪麗亞博士就冠狀病毒來源採訪了閆麗夢博士：「病毒是來自武漢生物實驗室的人造病毒，是共產黨故意投放，故意掩蓋真相
「美國市長」朱利安尼更表達：「病毒是生物武器，是來自中國的恐怖襲擊行為。」

中四中五讀理科算唔算

都唔簡單

閆麗夢博士接受萊恩博士和川普私人律師朱利安尼採訪！

閆博士再次表明新冠病毒是基於舟山蝙蝠改造的，科學報告下周發佈，將證明病毒起源
朱利安尼說，閆博士講話意味著，一旦論文發佈，就能證明病毒是人工改造的

該採訪後WABC網站發起了投票，截止目前為止，99.82%的人認為病毒來自於武漢實驗室

採訪完閆麗夢博士後，川普私人律師朱利安尼和萊恩博士討論新冠病毒是中共生物武器，以及是中共蓄意襲擊的可能性

萊恩博士說，千萬不要低估中共的邪惡，他們是中國人民的敵人，也是美國人民的敵人
朱利安尼說，中共襲擊了中國人民，也襲擊了全世界

都算 不過唔明係正常 至少都中六中七bio 先夠明呢段 bio tech term 都幾多下

[url]

薯仔聞茉莉？

請佢出黎解釋下啦

Pin this

Thx ching 讚我

其實唔會有實質證據 唔通共產黨喺DNA簽名咩

但如果份paper 比到一個可行又合理嘅製造方法
咁人為可能性就會好高 而且會比較多人相信

就好以 進化論 vs 創造論

舟山蝙蝠即時絕種

如果仲要真係有人整到 中國可以準備

最簡單既嘢偏偏少人做

同我推上去
RT

中共病毒超限戰

睇唔明

之後會點？

勁！ 睇唔明！
咩係rbm

支那

trump又識晒所有嘢？係大台？

Receptor binding motif

你確定架車未開？

差唔多踩盡油門喇，但我哋連扭胎都唔識

睇唔明
推俾專家解答

希望Lancet, nature 既editors快睇

博士

下? Really?
呢個係你信嘅論點?
你明篇文邊乜?

班五毛pr真係好驚，開始屈人炒車

袁國勇點睇?

Fabric出來都要好多時間
仲有d 步驟未release
但呢個係一個好開始

百密一疏, 漏咗一隻,有心人放咗一隻落罐蠔油入便

如果係堅野, 阿侵肥佬奧一定會派成隊病毒專家搵閆女士研究
係堅野照計9月10月肥佬奧一定要公布隊共匪

追曬post 都唔明份野講咩 是咪我廢
淨係get 到 病毒係人工合成

TVB唔報就係FAKE NEWS

想知+1

Thanks professor Yan

唔好玩啦
佢個人係香港 點答你

如實答會點？

推文thx

呢d技術理應要留俾有道德既國家用， 而家傳晒俾中共， 連賀健奎都幫中共做人體dna改造，未來唔解決中共， 呢個世界一定大亂

你想點先證明到先? 本身呢樣就只可以間接推斷
佢背後真係好唔嚴謹咩? 我又唔覺

1) 隻武肺vrus骨架同隻bat virus高度相似, 而隻bat virus係中共軍方專門研究

2) 隻spike蛋白同sars高度相似 (95%)

3) 同類型既corona virus蛋香似極最高都得58%, 自然界唔似會演化到咁

4) 指出人工合成機制上係做到

就好似死黑警周圍打人, 細路孕婦都唔放過
而有人本身冇事行出警局就傷曬你就推斷到佢比人打完黎
但你要"證據"指出班人私刑, 邊有可能證明到

做乜係咁拉文
等多啲人討論下唔好咩？

推撚爆twitter先

成日唔明點解今時今日都仲有人會俾啲白痴低能嘅電話騙案呃到嘅呢？？嚟兒登一段時間現在明曬了

佢唔係想證明
佢係想我哋唔好再討論
唔好再推post

完全推唔郁

我無拉 係唔推
連兩樣嘢都分唔開呀科學家

巴打你講得咁中 人地點駁 五毛最興係用呢啲伎倆 831都要搵個死人出黎講野先證明到

直接

推下先

屌佢老母臭黑馬原來真係有出錢整病毒

RIP

歐美 專家要用年初變異比較少的樣本同嚴博士做對照

好多五毛

如果跟佢整整到同一開始果隻一樣 基本上開得戰

只要prove到係"人為"合成
之後就係睇各國政府點樣演釋"人為"呢件事
可能去到最後搵唔搵到covid-19個origin係邊度已經唔重要

我幾時話我係科學家

之前下載唔到，而家下載到了

點會唔重要? 人為又爆, 就係中共搞出黎
搵賠償都要有對象

如果唔係人工,
點會個SPIKE PROTEIN 可以配合到ACE2?

好似話佢係學者嚟㗎喎

你覺得可以點樣確切prove到佢黎自P4?
支那乖乖交證據？ 定搵隊美軍衝入去搜證？
最重要係份report帶到國際風向，等全世界知道有組織甚至係國家惡意制造今次全球危機

人哋真係有料係手

唔似某啲人
話有外國勢力介入嘅証據
但等撚到世界末日都未見到

推爆佢

寫定不自殺聲明＋冇任何精神病情緒病紀錄囉

睇五毛不停spin真係好笑
你叻極都係spin到連登風向
全世界政府都知你製毒播毒
洗lee d錢嚟做乜

Up

等啲各國政要點回應咪知真偽可信性囉 唔洗咁多人出黎帶風向既

推
RT

佢所指既車都未開係啲人連篇野講咩都唔明
花生友係專業領域都係圍喂喂
撞唔撞車都唔開花生友事

連登已經唔多

Fb 先誇張

其實連登手足撚5毛能力高

連登5毛唔敢直接撐共，通常玩分化

中共首要任務係穩住華人世界輿論

立場出左post
好撚多5毛
痴左線
12點重開工

支共驚到瀨屎

熱乾麵病毒

關於科學論文
有樣野係好肯定
就係必定有正反論文
而武肺呢件事
支共控制埋學術界同科學界習慣
連反對論文都唔比出
甚至有學者食相難睇到用權威拋書包
已經完成違反科學
道理擺在眼前

有冇咁橋，中共係呢個時候就話武漢肺炎係太空石頭爆出黎。證明左特朗普身邊真係好多針係度

奧地利報導

暫時好似無咩主流西媒報道

人民幣咁香

開佢拖啦

澳洲媒體

武肺係人工合成嘅

第二日：我收返

英國每日郵報：中國病毒學家在聲稱將發布證據以證明該病毒是人為製造，並聲稱甚至非科學家也將能夠驗證數據

點都大把人睇到嫁啦

哇

留名驗證

話係宇宙飛來，cls.
超人迪加?

納瓦羅轉推科學家閆麗夢博士報告！

袁國勇敢唔敢peer review comment 下?

小弟朋友整的 可以參考下

睇黎都要SERN 出馬

條女啲英文勁撚廢 似係冇料扮四條

班友怕咩炒車
又唔係撈病毒學呢行, 又唔係自己有持份
完全係置身於事外睇戲既圍觀人士

你怕炒熱左? 大家一齊炒熱佢！

個POST推唔郁既?

幫推

感謝解讀

其實閆麗夢份論交咁爆
全世界一定好多科學家會即刻做查份野係未岩
其實等下都得

extremely difficult 話係自然產物
99.9%係人類manipulate既
然後拆解佢個真身就可能係加蝙蝠毒落sars

好似係咁上下

簡單講，自然演化唔會咁組合，有人為切割

我都記得佢

快d比香港專家睇睇佢

係幪面超人kabuto

只要證明係人為, 都唔駛審了
P4就隔離, 病毒又中共第一個知情

佢話乜都無人信啦

pin this

佢屌緊東突滅族

圖解

we shall keep a distance from 閆 as she approached Bannon.

連登仔應該好鍾意J
呢個偽娘樣的支嬸

郭文貴有冇嘢講

first report
睇嚟大家有花生食了，準備retweet佢啲report

等睇專家點講

RT!

印度最大的英文報紙《印度時報》刊發有關閆博士的文章，占據“世界其他地區”版面頭條。印度時報推特有一千三百萬粉絲……

咁係咪夠證據搵支那claim返晒所有人命經濟損失

Xgu school of public health係咪可以仆街

終極核彈
應該日提夜提支共整病毒整死人
最好又整個新口號出嚟
日嗌夜嗌

Renowned European scientist: COVID-19 was engineered in China lab, effective vaccine ‘unlikely’ | Blogs | LifeSite

今晚睇怕監獄5毛都要開ot

雖然我蠢睇完都係一舊雲
但已經比原文明多咗少少
真係唔該晒層主朋友

唔好跟車太貼，因住炒車

好慘
五毛咁早就要開工
定係無瞓過

我就唔信郭文貴既

推~~~

留名 但小心炒車

YEP CCP IS FAST

雖然無打曬成篇 但篇野好似最多只證明到COVID 係artificial 無證據證明係同中國有關

第一個發現舟山蝙蝠病毒（zxc21/zc45) 嘅係中國軍方

個template病毒來自中國軍方實驗室
你再睇清楚篇文

支那一定死口唔認 證據都一定會銷毀晒

不得了

其實呢啲一早世界個個都知 睇吓係咪真係會郁手嘅啫 佢做得呢啲嘢就等同向世界宣戰

依家就搏緊佢有核彈 人哋唔敢打鳩佢 仲可以拖垮埋美國經濟

如果美國今鋪真係縮沙 睇嚟佢應該可以成為世一

雖然都係唔明 不過多謝

美國出聲未

好似冇咩媒體同外國關注

人民幣的力量

因為太流

不準抵毁中國，傷害人民感情

好撚多五毛
人地醫學博士
要話佢流 都唔係你班小學都未畢業嘅五毛

大學讀過吓molecular biology叫做睇得明

又推下 害死咁多人以為就咁算

拜登同左膠應該繼續睇唔到
藍屍已經好嬲好嬲

Trump有無retweet

等睇中共網軍鋪天蓋地咁老屈條女係假身份假學位

隔離連登仔分析話證據好弱，
都係保持距離先

啱啱睇香討無乜人講呢篇野，反而留意到呢篇

美國媒體報道，根據加州大學洛杉磯分校（UCLA）和華盛頓大學（University of Washington）的研究，新冠病毒可能早在2019年12月就已經開始在洛杉磯傳播，甚至在世界衛生組織知道中國武漢的最初疫情之前

原文：

唔好跟車太貼住頭先另一巴打個po 都有講，佢篇文雖然有好多推斷，不過未去到鐵證既地步
真係要證明病毒人造仲係要睇佢之後既paper

國家級任務喎，要開工邊准瞓

藍屍又繼續睇唔到

hello 5mo

你就五毛，白痴仔。

樓主pin this plz

係嘅話 最早爆到9彩就係美國 而唔係武漢
又唔係唔知美國人on9唔帶口罩
睇到呢單news用下腦都知fake

閻博士出走前被發現有思覺失調及大麻小冊子

P

Retweet

this is fake news and science from an unknown woman.

重點係wfc香討

美國上年8月爆流感好勁，死左好多人。

我就係驚fake news先揾原文。
我都估唔到篇野真係UCLA教授講，
跟本就有兩批唔同取態既人喺度揾證據。

不過prof閆好明顯有科學證據多d。

咁嘅病毒只有萬毒共匪才造得出

CCP Bioterrorism?

Unusual Features of the SARS-CoV-2 Genome Suggesting Sophisticated Laboratory Modification Rather Than Natural Evolution and Delineation of Its Probable Synthetic Route

啲藍絲仲喺度話係美國流感

who 所謂既考察團連武漢都入唔到

比左成年時間, 乜野都銷毀曬啦

係who 同信中國既人先咁戇鳩

有無人copy段conclusion 出嚟

舟山蝙蝠病毒係中國發現，只有中國特有的

希望有CIA 24小時保護佢

五毛好難一夜成為病毒博士，無知識，只有亂嗡24

Trump 最信得過的白宮官員納瓦羅有Retweet.大家去多謝

侵侵發話：除武肺病毒，還有豬流感等病毒都拜某國所賜

舟山就係老懵董家鄉

中文都勉強睇得明
好多學術理論唔明

唔係清華北大出既文獻，支那人唔信架

不過我地唔係支那人，所以信得

Retweet
中國要賠錢

Download:
Magnet:

magnet:?xt=urn:btih:442b1064e9094e4b8cdfe50ca9cd463b9db557f2&dn=The_Yan_Report.pdf&tr=wss%3A%2F%2Ftracker.btorrent.xyz&tr=wss%3A%2F%2Ftracker.openwebtorrent.com&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.leechers-paradise.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Fexplodie.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.empire-js.us%3A1337

Torrent:

blob:https://instant.io/27be1a28-2a16-437c-8f69-327332a6ca75

可以pin

Live 解釋閆博士文章及發表過程

比人DDOS緊？ downlaod唔到？

依家邊個郁佢都入晒支那數架啦

Download:

Magnet URI:

magnet:?xt=urn:btih:442b1064e9094e4b8cdfe50ca9cd463b9db557f2&dn=The_Yan_Report.pdf&tr=wss%3A%2F%2Ftracker.btorrent.xyz&tr=wss%3A%2F%2Ftracker.openwebtorrent.com&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.leechers-paradise.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Fexplodie.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.empire-js.us%3A1337

Torrent:

blob:https://instant.io/27be1a28-2a16-437c-8f69-327332a6ca75

中共擺明身有屎
方向正確

大家幫手copy and paste

用BT散播睇佢點封。。。。。。。
得閒放埋去D AV BT到， 支那最愛睇AV

Unusual Features of the SARS-CoV-2 Genome Suggesting Sophisticated Laboratory Modification Rather Than Natural Evolution and Delineation of Its Probable Synthetic Route
Yan, Li-Meng; Kang, Shu; Guan, Jie; Hu, Shanchang

The COVID-19 pandemic caused by the novel coronavirus SARS-CoV-2 has led to over 910,000 deaths worldwide and unprecedented decimation of the global economy. Despite its tremendous impact, the origin of SARS-CoV-2 has remained mysterious and controversial. The natural origin theory, although widely accepted, lacks substantial support. The alternative theory that the virus may have come from a research laboratory is, however, strictly censored on peer-reviewed scientific journals. Nonetheless, SARS-CoV-2 shows biological characteristics that are inconsistent with a naturally occurring, zoonotic virus. In this report, we describe the genomic, structural, medical, and literature evidence, which, when considered together, strongly contradicts the natural origin theory. The evidence shows that SARS-CoV-2 should be a laboratory product created by using bat coronaviruses ZC45 and/or ZXC21 as a template and/or backbone. Building upon the evidence, we further postulate a synthetic route for SARS-CoV-2, demonstrating that the laboratory-creation of this coronavirus is convenient and can be accomplished in approximately six months. Our work emphasizes the need for an independent investigation into the relevant research laboratories. It also argues for a critical look into certain recently published data, which, albeit problematic, was used to support and claim a natural origin of SARS-CoV-2. From a public health perspective, these actions are necessary as knowledge of the origin of SARS-CoV-2 and of how the virus entered the human population are of pivotal importance in the fundamental control of the COVID-19 pandemic as well as in preventing similar, future pandemics.

Download:

Magnet URI:

magnet:?xt=urn:btih:442b1064e9094e4b8cdfe50ca9cd463b9db557f2&dn=The_Yan_Report.pdf&tr=wss%3A%2F%2Ftracker.btorrent.xyz&tr=wss%3A%2F%2Ftracker.openwebtorrent.com&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.leechers-paradise.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337&tr=udp%3A%2F%2Fexplodie.org%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.empire-js.us%3A1337

Torrent:

blob:https://instant.io/27be1a28-2a16-437c-8f69-327332a6ca75

睇定d有著數，老共有冇咁勁合成到出黎啊？

睇唔明

利申PHD

左偷右偷唔出奇丫

其實呢D野唔難做到, 只係你唔會知有咩後果
就例如基因改造人唔係難事, 但世界各國都唔會做 (起碼枱面唔會)
因為唔知會出左隻咩野怪物

舟山蝙蝠呢樣野 聽個個咩路德講左好耐

PHD都睇唔明一定係寫果個差

五毛手足輸了

可能方便冇相關智識嘅人睇

如果能夠reproduce係咪證明真係人做既可能?

應該叫人工合成

神人

講到好似呢度要用咁。

點解唔上熱門

推撚左先算

無咩關係，而家都可以人工合成DNA，唔通又話DNA係人工合成出黎

張圖係閆博士提出嘅合成路線，你當係執藥咁，喺唔同來源到執啲啱用嘅部分，整一隻支那想要嘅病毒出黎。

事實上係絕對可行，但唔會係證明武肺係人工合成嘅證據。

但佢提出嘅病毒重組可能性，同furin cleavage site嘅疑點係比較重要。

侵侵開牙膏廠
又有牙膏擠

pof

今次可唔可以擠多少少

香討

咁其實出咗呢份嘢，係咪即係有得跟住佢嚟整解藥？

巴打讀medical science?

你修改左個病毒 同蛋白 已經係人工干預
唔好再spin

我無話武肺唔係人工合成喎
我咪話佢提出嘅其他論點比張合成路線圖重要

要等十月驚喜 選舉

希望自己睇得明，不過明嘅話我就唔係度上連登

外國係不為，非不能也

文科仔，唔識睇

依家一次過爆出黎冇意思
好戲在後頭

pusu

係我差

推撚爆

撈埋ucla嘅論文睇

可以獨立出post

其實係有能力做到
但因為道德等問題唔做
好似之前中國整個基因改造B出黎
即刻俾人屌到工都無埋

最仆街係HKU比佢上台講野, 真係CLS

咪撚燈.

#閆麗夢 博士關於冠狀病毒起源的論文發佈後，在12小時內，總瀏覽量和總下載量已經排到了著名的學術分享網站Zenodo歷史上所有八十萬篇論文的第3位， 不重復下載量（unique download）排在第2位。

對，您沒看錯，確實是所有八十萬篇論文的第3位，而且僅用了12小時

即係揾到有啲方便edit DNA的人工DNA段落
大自然唔尋常

呢個以中國人身份出黎講會可信少少

根本唔關登事

事實都擺在眼前

學術台個post 都話份野古古怪怪咁
大家睇路

始終要啲專家Fack check左先敢報導

有無師兄同我一樣覺佢幾靚幾有書卷氣?

利申毒撚

所以侵侵嬲到要同赤共絕交

網上風向有咩好信
信自己分析啦

如果真係證明係人造
共匪死梗

而家又有啲on9 仔出黎放負，話份嘢冇人理。
呢啲專業基因嘢，就算要反對佢，都要研究吓先。
同社論9up完全唔同層次。邊有可能呢頭出咗，嗰頭即刻大肆爭論。

基因改造蕃茄都食咗好多年啦 ching

但係點都推咗先，等更加多有依方面學識嘅巴絲入嚟講下嘢

posh

始終都要睇其他專家反應先知真定假

全世界得佢一個專家 其他都係比中共收買左

依家上左archive咪可以比peer review, 或者有其他科學家幫手verify

你點知架..

我表示唔識睇，結論系咩野?

已back up已back up

你d問題都幾搞笑

好似好耐無係香港生活咁

真係沉

推下先

Pr五毛 瘋狂slin緊

推 涉煽惑他人破壞電視台設備 警拘25歲TVB員工 - 分享自 LIHKG 討論區

加油

暫時睇左一部份，呢份report似係用比較易明既方式，去論證點解佢地基於咩原因認為武肺病毒唔係天然

應該下一份report先係重點

因為RaTG13係支那拎出黎聲稱係武肺病毒自然演變既證據，無記錯係由於支那一直冇辦法提供到RaTG13既sample，所以好多人質疑係假

如果能夠證明呢個係假既話，支那「自然變化」既講法就會徹底收皮，因為唔可能話搞錯左再偽造另一樣野出黎

比TWITTER封AC?

沉晒底

本身Twitter 係左膠天地

Twitter搞乜鬼？
用科學討論武肺係人工製造都ban？
死垃圾左膠成撚日用misinformation同conspiracy theory打壓異己

左膠腳下的民主自由

其實之前都有諾貝爾醫學獎得主話過武漢肺炎係人造病毒，不過俾人㩒低咗件事。

屌dr yan個twitter ac被del左

無計
你點揾確切科學證據只能係支共倒台之後先揾到
但trump應該有唔少其他證據，唔係點解全世界都反共

封左account

ＰＵＳＨ

比twitter封先好玩 迴響只會更大

其實科學證據總有拗撬空間
有內部通訊講知情流出咪得

其實所謂「方便edit DNA嘅段落」同埋啲enzyme 係一直喺大自然存在，只係後來科學家純化咗出黎用黎修改DNA.

佢想講嘅係有啲DNA嘅排列唔自然，DNA/RNA雖然都係得 A T(U) C G四個字母，但每種生物都會有自己嘅偏好。
就好似 英字同 拉丁文 咁都係同一組字母咁。

而家閆博士提出嘅係，喺冠狀病毒到通常係用CGT 或者 CGC 黎表示Arginine，但喺武肺到連續出現咗兩次CGG 黎代表 Arginine，就係好唔常見嘅一件事。

好似閻先係正字?

閆麗夢 博士科學報告中文翻譯(完整版)

點解呢單野係國際無乜回響

Twitter 已經開唔到

Twitter 都ban 埋佢 account
唔好睇少中共控制力
WHO , WTO, CNN BBC 都跪晒

所以拜登贏左，世界將會係中共控制
好灰

twitter都無埋，屌

人工病毒

生化武器